777當選 我已經all in恆指升

建制派 商界全部都係777 d人 想唔升都難

恆指跌緊

係米中央對777不滿？

😂😂😓😓

震倉姐 24000應該守到

等期結

破！